坐火車隔離有個廢老上連登，相認揮手

入黎相認啦，綠色格仔衫廢老

求幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

分唔到係銀髮定廢老.